[急]City GCB Perfect Pitch 招teammate

如題，成件事好突然🤣
我係hku yr 3 bba 嘅
有意請留言！

year 1 blaw 有性趣

Tg me dllmdllm1234

？？